我係地盤撚 林鄭我屌你老母

是咁的，我做地盤。
今日晏晝放飯，我買咗碗牛腩河加啤酒。
「阿哥，無咗堂食喎。」粉麵店阿姐話。
「得喇！阿叔我單手拎住黎食！男人老狗，我唔驚熱既！」我。
阿姐冷笑咗一聲。
當我行出麵店，打算去附近公園坐低慢慢嘆。
我心諗，你班香港人真係唔捱得，外國人都係咁樣野餐咋！
點知…公園被紅膠帶封晒，唔講以為入面有命案發生。
算數！我行過去人少少嘅路邊食！
正當我打開個麵，諗起一個問題。
仆街…戶外口罩令，我一除低咗，咪犯法囉？！
唔緊要！我去商場啲後樓梯食！
好多廚房佬，晏晝落場都去嗰啲地方訓覺，仲有冷氣！不知幾爽！
點知，我一打開商場後門，見到已經有兩條友喺度食緊飯。
「室內限聚令兩人啊，過主啦！」其中一個話。
於是，我行晒成個區所有屋苑、商場…全部後樓梯都被人霸晒。
最後，我只好入去商場廁所，每格都有兩個人食緊飯！
我想食個飯啫，點解要咁對我喎？！
「你唔介意嘅入去食囉。」清潔廁所嘅阿叔，打開廁所放雜物嗰格畀我入去食飯。
我入到去，搬開啲雜物，坐咗喺廁所板。
突然間，一陣臭味傳過黎，隔籬廁格條仆街，食完飯即刻屙！
算數，我真係好肚餓…
我打開碗牛腩河，啲麵脹鳩晒！筷子夾極都夾唔起！
我飲咗一啖已經唔凍嘅啤酒，好苦，好澀
好似我人生一樣咁苦澀。
幾十歲人，我有咩苦未捱過？
我淨係唔想犯法，同埋食碗牛腩河啫…點解都咁囉啊？
嗰一刻，我忍唔住喊咗出嚟。
我唔敢抹眼淚，因為我啱啱先醒起，我唔記得洗手。

呢篇文好似喺一個舊登作者個page 睇過

2020潮文

做人好苦

咪又係繼續返工

Quote返作者藍橘子啦

地盤佬表示wfc
工照開 飯照食 雞照叫

限定潮文
下次見番可能幾年後

Pish

我仲諗住講完睇下佢會唔會quote

香港人好撚慘